尿道炎有咩方法快d好

除左飲水同食消炎藥
有冇巴絲知點快d好
成日柯尿赤赤痛同尿急感好辛苦

多啲飲水 唔好等佢啲菌積著
聽講飲紅莓汁有用

女朋友好似話飲蔓越莓汁

其實真係飲水
可以試下食紅莓素/甘露糖 既supplement 不過主要係預防作用

Augmentin la

好多年前試過一次，好唔撚抵，明明無滾o架嘛...
食消炎藥，幾乎即刻唔痛啦

berberine

其實我係之前中過一次
好返又黎番咁
但好返之後再食番之前d藥 （買同款但新藥）
無過期但都無咩用
好怕換左新藥食完好返越黎越少藥食

食多d蔓越梅

食完抗生素就無事

飲多d利尿既野 維他奶

認真 要係咁飲水
真係不停飲灌水個隻
然後你會瘋狂去廁所 去去下排走啲菌就會好返

飲多水, 定時食藥, 食一排都冇好轉可能要轉藥, 有抗藥性都唔其

飲勁多水,
同埋如果你個排飲好多鹼性飲品就飲返少少酸既平衡返

一日4包 攝達urobiotic
狂飲水
唔得就飲可樂代替奶茶咖啡嗰d

切

蔓越莓汁/蔓越莓supplement

好似話食益生菌都得

打少啲飛機

我一年都翻發過好多次，次次都係食藥等佢好翻好彩嘅就兩日，呢次就快一星期
食抗生素同小便會變深色嗰隻尿道炎藥(試過兩種)都覺得冇用真係得個等字 等佢好翻，隔一排又黎過

同埋女仔嘅話 啲醫生會同你講做完之後要去小便，沖身反而會沖左啲菌入尿道 膀胱
我雖然冇去小便，但過幾日先會 甚至冇做都會翻發所以都唔知邊到出問題